唔係好明個城大女有焦慮症都上莊

講緊d人話佢威脅prof畀個C-佢等佢可以由政政轉ENS個單

乜上莊唔係要畀人企係到屌，仲翻晒枱咁，有d仲聽講要連續三日三夜，覺都無得訓，涼都無得沖去畀人con(好似係consult咁解)

乜有焦慮症嘅人可以玩得起呢d咁高風險嘅野咩？

真心諗唔明

博盡無悔

Exchange student: they are just HK version of fraternities

有無城大翻枱gif

你hea鳩我呀 企係身 全部同我企係身

可能個城大女上完莊屌慣左d下莊，覺得個prof係佢d下莊

你hea 9我畀個c我企起身呀！

我宣佈:上莊係可以醫焦慮症

你情緒都好似有問題喎，睇醫生啦